東京食屍鬼RE: 147 情報&圖

見到係正常畫風都無咁驚

幾時先講亞門QS班佢地

依子董香冇事就好…

作者肯定無咁好死
代價就係 金木死撚硬

永近終於肯出黎

係咪終於講永近喇

起碼都要149先到身世,重點

金木搞到咁，點收科

英文

又要睇六月條八婆

今集最唔開心就係見到六月同安浦原地復活，唔死佢地仲有咩戲份呀究竟...

條on9仔咁都唔死

亞門去左邊撚度,屌你老母救完同金木鳩up左兩句又神隱

痴撚線....果兩條友咁都唔撚死....六月你話佢包得切自己擋走D攻擊都話...
成條頸扭到咁都無事

屌你六月仲未死

好撚驚六月會搶撚左董香個b

啲畫風終於正常番

個頭分開左都冇事

屌呀點解六月死唔去

六月條仆街幾時死

比四方d赫子咁電法變左人乾都死唔去，安浦連頸骨都斷埋咁都冇事係咪on9

依兩條友應該一直有食人肉

屌佢老母閪六月幾撚時比人碎屍餵狗呀

唔通專家係加納